# Проект №2

**ЗАДАНИЕ:** Вывод виде таблицы ФИО всех студентов, у которых есть двойки

Приложение делает запрос к таблицам students и markbooks, проверяет, если в поле marks есть значение 2, тогда выводит ФИО этого студента.